一人一盤係香港必賺既生意

開油站

我屌你地班油魔老母個老母呀

夾公仔機

回收

民建議 保皇黨

鄉黑 收政府錢打人

做場主先賺架
做台主蝕死你啊

國泰航空

海洋公園

愛國

輸的只有人性

主題公園
航空公司

好快輪到美心、TVB拎幾百億
香港真係福地，做生意包賺

狗

patreon
0成本高回報
前提係你要有塊八達通